【國際戰線】英國要人！！巴絲自發 929五大城市反極權活動

為左響應929全球民主活動
英國巴絲已經決定響英國五大城市 London Birmingham Manchester Sheffield Edinburgh
分別舉辦自發活動 堅決無大台 只有全球集氣反送中！
英國巴絲請速入TG公海group討論詳情

推

唉幫你推啦

推
英國要巴絲

Push

要人啊

何以這土地淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land

何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die

盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

929

929 約定大家

929 Manchester見

929Manchester見

edinburgh

Tui

029

929 London 見呀大家

推！

唔明點解撐美國線 都唔撐下英國戰線

係小出聲 唔係無出聲

但都唔係咁就唔理英國戰線掛？ 放棄英國戰線？

英美同盟去左邊？

我想講千奇唔好淨係靠連登宣傳 好多人冇acc冇上架其實 要宣傳就走入埋fb 各個英國group 宣傳
另外今次唔止係香港人既遊行 而係全球性既遊行 希望能夠開到街站 向英國人宣傳

P

Pish pish

721

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

英國要人！

Pish

25/9
8:00pm
始創中心地下

大家唔好俾女狗、鄺俊宇遇襲 等等 整沉晒行動post!!

929要人

推啊

Global brain monsters unite!

唔該晒呂麗巴

pish 929

929！

幫你推

幫手推

PUSH

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

tui

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

英國巴絲 求下你地係外國幫幫手

有冇人去Birmingham, 而家自己一個喺附近城市

Pushhhhh

Thank you

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

721 831

推 只有真相只有勝利 義士才能沉冤得雪

巴打，係全球集氣打極權

929破釜沉舟

push

幫推

嗰條咩問題嚟 唔識答喎。入唔到

可加我嗎？

928巴黎撐香港反獨裁要人

多謝海外手足

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

929！！

行動post

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

倫敦唔係928咩

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

英國戰線！！！

929 加油！！！

行動post 推

幫外國巴打推！

928 添馬集會
929 全球反赤納粹 SOGO見
10.1 國殤 維園見
出黎啊！

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota！或者有冇人可以有系統D整合分工？ D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

輕輕一推

推！ 英國巴絲快入

有條撚樣開頭個個reply都負皮，本人已手動正皮

撚樣，夠薑就黎

推呀推呀

推啊屌

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

屌 個問題想點。。。

15+61=86
個答案係冇86。。。

London

Edinburg 邊個位

i think it is

有無admin可以留tg?

撐

929 AntiChiNazi

係anti authoritarian

推呀

推呀推呀推呀

Push ahhhh

pish

929倫敦幾點係邊度？答錯問題入唔到group

全世界都要人！！！
係附近就出嚟幫手啦！！！！

anti totalitarianism

929係mancheater附近嘅手足一齊去保守黨個conference抗議！！！

推唔郁都要推 929 London見

929 Sheffield係邊到？答錯問題入唔到

想知929Manchester係邊度整？